區議會票站位置

都會係返已登記選民原本登記地址既位置附近
正常情況徒步行4個街口內都會到達既距離，係唔需要搭車
所以咩搗路，阻塞交通一般都影響唔到需要投票既選民
如果要跨區投票，即係呢個選民已經唔係住係當區附近，咁即係佢冇向選舉事務處更新地址